股王聯想992 $50蚊集氣區

年青人唔好再問點解會無首期買樓
聯想幫你日日賺 問君能有幾多愁
$50蚊樓下我覺得絕對買得過

留負皮個位清肯定無買股王聯想
依家揼緊春

股王又升
開埋call 推爆佢